Sophie a 7 ans. Dans 6 ans, l'âge de Paul sera le double de celui de Sophie.
\begin{myenumerate}
  \item Sans effectuer les calculs, écris en ligne l'expression donnant l'âge de Paul actuellement.
  \item Effectue les calculs.
\end{myenumerate}